[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (87) 蛋。蛋。蛋。蛋。蛋。蛋。蛋蛋

1001開post時希望可以copy埋置頂

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan設計QR code，同埋連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣一日又一日咁進化。最緊要啱自己play style，預左你玩幾年架啦。

Q：露營地第一隻動物係咪要硬食？
A：係

Q：鐵斧頭同石斧頭有咩分別？
A：鐵會劈斷棵樹，石唔會。

Q：整爆左啲石會唔會生返？
A：第二日隨機位置生。

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野？
Ａ：起商店後。

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成嘅物品摸完都買唔到。

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人。

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R。

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來。

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信。

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加。(有錯請指正)

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友。

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執。

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花。

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：合成好慢？
Ａ：狂㩒A可加速合成。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點。

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略。
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島 eg:竹島)

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，方便轉成更高清pattern，搭上面一齊用效果更佳

設計無人島主題曲

4月1日-4月12日 - 復活節Event

4月尾 - Earth Day Event

好多活動呀
仲未買到機

跪求大頭菜逃生門

今日敲石無嘢出嘅

New post lauming

蛋
全部都係蛋

我明明有擺埋張轉換圖

switch 好快無電

而家無得自制狼蛛島,求其他外島賺錢攻略岩岩去左一轉咩都無賺得幾千鈴

原來係咁唔該巴打

算啦 我決定俾啲耐性

大家都開心啲

應該只係太投入唔覺自己玩咗好耐

熊熊傘勁可愛

玩左兩個鐘都係得一個非蛋既氣球，櫻花係咪咁撚難

係海邊等極得石/錢氣球 仲要得1000蚊

唔好射彩波就無蛋

有得自製

想要個屏風...

我射淨色波都係黏土 鐵礦 錢

黎緊 多謝你 帶左手信

係喎 想問下你地d電頂到幾耐 我舊版 好似2~3個鐘就話無電

一格16x16，掘咗大半張地圖，有冇人幫手鏟花

一個鐘扣3x%電

而家D田鱉出沒率大過狼蛛最少4倍

動森版係大電，暫時4個鐘都仲頂到

其實種樹洗唔洗打理
我係外島執咗啲竹筍黎種 兩三日都冇生長過咁

有無招財貓？

羨慕

我通常黃色出錢 試過最好係出30000蚊
藍色通常都係粘土x5有試過出金礦x1
紅色波綠色波反而diy多d 但有時都係出家私或者衫

跪求櫻花提燈/花堆/花棒/袋/遮DIY
讓：復活節牆紙或者幫手整其他復活節嘢

唔洗 有機會係距離太近

樹九宮格唔可以有野

想買多版switch 連續打7個鐘

其實紅藍機大電版都係一樣電量

我嚟啦

我依家係海邊等氣球 直接插住線掛機

尋晚自製完
依家有田鱉出，好難睇
搞到兩個鐘先捉到29隻狼蛛

滿左

今次復活節飛天
我feel到月尾地球日係掘地

一陣到

有冇人想要貓樹？
想換沖涼傢俬

我都係個零鐘搞掂40格
個島有昆蟲上限 數住就得

有冇巴絲可以比我走水貨
想賣橙

搬完商店先發覺商店地下唔記得鋪磚
又要再搬過

有冇巴打有玫瑰種子可以邀去過島買？

又係礦石藍氣球

依家有隻蟲要聽聲挖
我竹島去過3次 次次個島都係果隻蟲霸佔曬
搞到狼蛛spawn少好多
個效率勁低
都係炒大頭菜算

新入坑 動森
想加family plan 求join

啲田鱉spawn啲位好陰濕
同埋我新手，都miss左幾隻狼蛛走

三月個時都有呀係田鱉先係問題

由佢啦 你鋪完佢都係變草地

間衫舖細細塊草地仲核突

巴打對班動物咁好
間間都留咁多位

啲田鱉真係捉到燥
成日係啲河彈出彈入 又會係啲視覺死角到

Full咗

牧羊座碎片換大星星碎片

唔係跟番你舖地下隻色？
舖完再起 都係草地？

未

自推吓點解櫻花嘢咁難拎

入到未?

你睇下你衫舖就知

你試下鋪完再撳想像下

BTW 可唔可以同你買咗10個橙

7858 1596 3967 有紅白玫瑰

有無巴打可以幫整 月亮椅

冇架
都係草地 強逼症玩家玩到想死

島名？？

好靚
點解人又係和風，我又係和風，我零舍7

岩岩見到一個 入唔到

你忙緊入唔到一直入緊

有無人知第一個嚟campsite嘅動物係咪一定要叫佢搬入嚟
無得揀唔叫佢如果唔幫佢起屋佢係咪會走 定係會賴死唔走㗎

多左
復活節花圈diy，竹筍燈diy，磨咖啡豆機，洗衣機，摩登波浪地毯
想換多左嘅櫻花圖/其他傢俬

大...哥...哥

去人地D島買到窮

巴打個島太受歡迎
仲未入島

求大星星碎片一粒 可以用細星星碎 ,,牧羊座星碎or 錢換 TG 我啦 thx

牛魔王

可以！
你開左島未？

重重覆覆一樣既問題

愛德華哥哥

我有金色招財貓，但冇招財貓整唔到

想賣蘋果加咗你 P字頭

第一個係硬食

隻牛對眼好恐怖

屌夜晚見到佢真係嚇死

滿左 我再等下轉

點加？ 3079 5502 3799

有無人有興趣？ 有和服同鞋

代整呢啲

另求代整櫻花遮，花瓣同櫻花燈

嚇到我即走

原來係咁 慳番
即係所有建築物
你就算唔係起落草地 最後都係會變番草地

我去賣完轉頭開俾你

無

開左了

又係紅色眼

個島西，隻動物西，堆生果西，連堆石頭都西

頂 又大哥哥

小妹頂唔順

太統一都唔好睇 溝下溝下仲靚

想問係咪攞櫻花diy都係只有不斷刷氣球？
依家先得2款...好灰...

等七點刷下狼蛛 聽日入巿

Full

好呀謝謝

我都係 幾日得三款

刷緊外島嘅朋友

即係等幾耐佢都唔會走？隻嘢好核突

入到啦Thx巴打

氣球島民瓶中信

上個post邊個要榮光doremi

黎明來到
do do do fa 紫色減號(拉長)

要光復
fa so me 紫色減號(拉長)

這香港
me fa re 紫色減號(拉長)

之後灰色青蛙靜音

利申 已聽過西施惠唱走音版

已經係咁射氣球，唔係蛋就係錢，灰到一個點

同人換diy / 跪求巴絲整

good

想要枝棒請問要咩材料我拎過嚟

無辦法因為同一平面上下太近會轉俯瞰視角

好似更新完就成日斷線

我3樣都有呀
遮7瓣，花瓣堆5瓣，燈要4硬木6瓣

可唔可以黎買
啱啱Add左
有冇咩想要/想摸？

依家見到間氣汽球唔會再射

我再等等多謝巴打

好能恐怖呀

刷齊了

咁你都搵到舊石

恐怖驚

出手咁低

我之前$1000一粒都無人搵我

岩岩彈晒 依家重開

絲打可摸耳幫手代整埋我去刷一刷花瓣先

沖呀

try try now
岩岩重開

想買鞋

原來咁值錢

...又玩大哥哥

啲星星我用晒打擾晒

So busy

想問坐墊有冇得買完再轉色？

依加開

想買鞋thanks

買架？

我都有諗過唔射，但又覺得射爆左會快啲出下一個氣球(可能根本無關係)

係咁斷線
有冇人都係咁

琴晚斷左3次

鱘魚島
好正

睇攻略話賞花組合係老母寄diy信黎
點解我無既

跪求！！

我係執汽球

依家呢

以家入多次黎

Random，不是一定

我以家加你 T字頭 thanks

可以呀！不過你開島我嚟好冇，我嫌麻煩唔想再開

啱啱入人地島斷左次

ho

有冇人個島有紅玫瑰種子賣

加左

終於識加， p字頭

可唔可以幫手整地板 袋 同埋鐘
到而家都剩係得2張diy....

想問下自己設計啲衫係咪送唔到比動物？

Accept咗

買架

喱數可以點賺多d

其實之前係trailer見到可以舖路
究竟係依家果種畫完貼地下 定係遊戲遲d有個獨立鋪路工具黎鋪
唔想貼晒圖又大執過

在...在忙狂按中

咁點揀都係睇樣先嘅

好難儲啊師父
得返7日, 總共14定15款, 宜家先得4款

4月仲有咩

有
其實係cushion黎，唔知點解有得坐

今日商店賣
入手左10個

我都有呢隻

入到個島低睇人地過場睇到斷

你可以跳去中間啲石度 全部都係敲錢出嚟

多謝你咁我刷夠再quote你

有in-game舖路工具

巴打入唔到黎

人多太多 我加唔切
你地介唔介意add 我
唔好意思

added Vi字頭

好耐無去你島

可以幫手代整嗎，我有材料

加咗 H字頭

做任務囉
仲有第二啲方法咩？

島評價3星有舖路功能

求大頭菜逃生門
會報答日式傢俬,廚房,廁所野俾你摸

應該個個都衝緊
朋友在忙

入島了！

係咪有cusion賣？
我要我要我要我要

已加

搬屋好貴

我開左門啦

你買咗幾多張機票刷島

來一起清理河川吧

係啱啱搬左一間
仲有3間未搬

等你

10張
未刷完
變左釣魚島

我個島乜都冇唔介意咪嚟

我日日玩足都係執左10款定11款

點解會係企鵝 點解唔係隻河馬同我講
如果係河馬, 我一定會放佢走

想問下你地仲會唔會去刷狼蛛
尋日刷咗成晚十隻都無

求代整櫻花地板 同櫻花鐘

我喺外島嘅浪漫邂逅
我哋已經發展到錫錫嘅階段

我屌你老母！！！好柒啊！！！

B字頭Added thanks

要唔要櫻花袋？可以整比你

挽留！

大家，我想換齊所有櫻花東西，希望大家能幫我diy，我給材料
現在
櫻花木牆
櫻花盆栽
櫻花地氈
櫻花傘
櫻花棒
櫻花樹牆
櫻花時鐘
櫻花樹枝
石水盆

我可以幫大家整：
櫻花堆，賞花組合，櫻花手袋

可以摸其他東西

今日個島有和服同木履
仲有皇冠同絲襪襯早兩日嘅魔法少女衫

過黎順便帶啲花/種子俾我

咩叫玩足
可唔可以遲D幫手整個石水盤

宜家刷太浪費時間
去到竹島/狼蛛島先刷
all-in期貨算

叫左佢唔好走, 因為佢每日都幫我四圍淋花
好勤力的村民

最後得唔得
好似入左 6,7個了

咁可愛，唔能夠走架

有冇人可以幫下我

想入黎買

4月真係變難刷左
1號晚去竹島都要用一粒鐘先捉得曬

有無人有賣玫瑰種子

自己設計咗啲靚衫係咪唔可以比動物著？

我入到啦

我無石水盤 你唔好彩

我好似淨係差石水盤同櫻花樹牆紙

得竹島易刷d 不過要斬埋椰樹 比3月難

你開？

係唔係第一隻嚟露營嘅動物一定係伏嚟

90%機率係

冇咁早 刷緊動物

伏到仆街 有無得趕走

樹牆紙我有啊, 你要我整幾多俾你都得
石水盤造景真係一流

你刷唔到士多啤梨 我唔嚟

呢個應該有既 櫻花期內, 我識人整到, 你急唔急要?

唔去同管理員申請，佢係咪會自己走

想問下啲花混種使唔使摘哂佢等佢地同步成長㗎？

想儲齊所有櫻花野

輕推 我係黎求種子/花嘅

留id陣加你
可幫整樹牆，盆，傘

硬食, 無得唔申請

咁又唔急, 去到11號再無先麻煩你同你老友

我覺得石水盤都靚既 不過細左少少

同問 隻嘢勁柒
嗰日入去同佢講嘢發現剩係可以邀佢入島 即刻 quit 撚咗 game

今晚先
依家扮緊工

外國整左全傢私表

果次把鐵斧頭砍到一半斷左
又無材料合
焗住趕埋堆蛾

唯有希望佢間屋豪華d

正在忙

可以唔洗嚟

OK No problem

同埋商店有熊貓不過綠色嘅

我有石水盤 同埋櫻花樹牆紙 求代整櫻花地墊同櫻花鐘

我咁岩係櫃台 種子後寄得唔得

想買呀 但入唔到

SW-6097-5430-5718

唔該巴打

咁我又無見過實物, 但個樣好靚

Ok~

希望唔好斷

舊版2.3個鐘無電好正常
以前玩zelda已經係咁
我索性長插

我禁左5分鐘都未入到

我長開到七點掛 唔洗急

除咗地板三樣都要，我加左你了

唔係4月鱘魚咩

入左島,種子後寄比你

得3款 有冇興趣

你考慮呀誠 佢越嚟越可愛

絲打想要咩花？

DD5FK
服裝店有交通狗衫 國王衫 武士頭 sm口罩（？）

我今日都要左呀誠

加左你呀

我係南半
4月鱘魚島
終於冇左兩條三文魚阻住

呀誠越嚟越對我好 成日送野比我 睇佢唱歌睇足十五分鐘

可以幫你整木牆 盆栽 地氈

地毯10花瓣 20雜草
鐘5花瓣 1鐵礦石

知唔知大電版差幾遠

不過無壞又唔想換機

Added R字頭

D55FK先岩

我都帶，已加好友

咩都要

我要求好簡單 唔柒就得

我6097 5430 5718
唔該爸打

大家小心中Bug
入屋用建築模式去設計個陣唔好㩒Y收納
收納咗嘅個件物件會消失咗，唔會響口袋出現返
1.1.3a

滿人

果件野會直接落番你個儲物箱

開咗gate啦

加咗 我sw開頭

我晏啲會再開準備定種子啦

邊一個係鱘魚島？

個問題我搵過都唔見有

係咪你擺左係邊間房 唔覺眼

不嬲都唔會出現喺口袋
喺屋企storage度

啱啱瀨咗

有人中Raymond㗎 勁葡萄

same

想要咩種子

唔知係咪中左呢個bug 但今日唔見左一粒大星星

想要但唔夠櫻花依家刷緊

我剛剛試咗，無你呢個問題，件野喺home storage有出現

放咗響客廳，兩個平時收埋嘅地方都會，全間屋都無
好彩係平野嚟

有無人非桃島七點前想走下水貨

有冇人有櫻花提燈diy

知道，我整完絲打果度過黎
想問一下你有冇啲咩需要？

而家想換都買唔到機

WiFi 斷咗 想嚟買和服

如果game入面加左好友，屋企入面既野係咪偷唔到？屋企出面就偷到？

隻色好靚

倉庫都搵唔翻，依家嘗試restart個 game

其他櫻花都ok thx

得一個小瀑布
出海口響右手邊
果個就係

幕b

送左個蛋殼頭比隻動物，戴左上去好醜

係咪本身都醜

可加？
btw我都想問想要咩種子

可能restart會正常返

我早排都試過

棵野唔見咗 到而家都搵唔到

愛滋B
好耐無見

想問下摸完啲野 點買返架

最後揀咗隻紫色袋鼠黎我個島住

動森神秘空間？

加咗帶齊材料嚟啦

袋鼠

斷埋 又要再買過

如果驚自己network 唔穩就留sw code
一陣我晏啲開朋友場啦

有咩方法快速賺$

一星直上三星
媽我得左啦

聽日放貨

摸完啲野 atm唔見既

一排到我就斷咗線，連條裙都漏埋係你度

努力埋今晚，試下出外島搵漂流瓶，再無提燈同傘我就上黎搵人交換diy卡了，有第二張櫻花樹牆紙同櫻花側包

想買木屐

幫你整左石水盤, 你得閒入我島拎啦

我仲以為自己整唔見

都係無咗

可以畀樹牆你
樹枝、石水盆可以幫整

想要櫻花堆同手袋

你自己部ATM

我買完變左冇左
咁去入種子再去

係咪條貴族裙
我會留起

如果我放上山頂係咪唔會比動物偷

好友係咪會偷到野？

入緊翻嚟

依家多咗田x 同 蟋蟀
狼蛛出現率極低

起手兩隻唔係憎但唔係好鍾意
但兩隻變咗死黨唔忍趕走佢哋

斷左入得返咩？

咁細, 點夠

有無非桃島互走水貨
走一個鐘睇下賺到幾多

有黃白玫瑰種子
0586-0731-8606
河童icon thank you

我都唔知去左邊 可能有人摸緊？
我啲頭盔豬咀口罩都冇左

SW 3591 1340 8145
買左銀蓮花種子等絲打

我得紅色三色堇種子，你要唔要？
想入嚟得話繁忙入唔到

我4月1唔知 9點入場刷到天光 on99

有無人個島有賣魚佬

我一陣都可以幫你整，就搞掂

同樣code? 唔係斷左？

你未起商店

好好玩
日日得幾個鐘玩 唔夠時間

去到先通訊錯誤

點起商店我睇返頂置先

斷左

我每次見到有人問摸完點解買唔到

就會好想召喚硬頸蟹

彩虹色nice guy

add fd 子

賣魚佬高收只限島主

本細2m都未夠

留個code

5232 1147 2825 S字頭

刷齊了 可代整 （需要自備材料）
我個島無出現過熊熊所以好想換熊熊或者摸都得咩熊都想要啊啊啊啊
有人有日式茶具set都可以俾我摸下
我個島好混亂好多花唔敢開放俾人所以留fc我加你（記得留咩字頭如果唔係我唔認得係邊位）之後我來你島幫手整 我會順便買嘢但唔會亂搞其他嘢
因為每個島都要拜訪需要d時間所以可能只係去到頭個幾位

石水盤：石頭10個 櫻花3
櫻花堆： 5櫻花
櫻花盆栽： 櫻花6 硬木2 雜草3 黏土3
樹枝： 櫻花8 樹枝：4 黏土：5
賞花組合： 櫻花10
燈： 櫻花6 硬木：4
鐘： 櫻花5 鐵礦1
櫻花樹牆： 櫻花10 硬木5
櫻花木牆： 櫻花5 木材10
粉紅色地板： 櫻花5 木材10
遮： 櫻花7
袋： 櫻花6
櫻花棒： 櫻花3 星星碎片3

黃昏好靚

呢度放唔到2m貨啦1m就勉強得既

輕推

起緊自己間屋塊地睇落先發覺第一層山整得太前好大壓迫感，好難改

夜晚可以幫整櫻花樹牆嗎？

邊度黎座咁既塔

有無人夾family plan

有熊熊 請加

咁都唔夠位

呢個面具點拎

呂游

我有茶具組合同大熊熊唔知啱唔啱你

去左大阪咁

幾q

好樣衰

我係唐老鴨比我

6863 2893 9199!!
有三色玫瑰，風信子

我清咗半座山

你數下有幾多格咪知

當你100蚊個, 1格即係1萬 就咁睇呢度都係120-150格左右

終於拎到金水壺! 可以種金玫瑰啦

五星島評=金水壺diy

想買壽司衫同和服

好直接

本身貓貓嚟，我最中意個隻

想問有無得同朋友一齊用哩數旅行劵去外島？

斷左 下面有新code

可以，你留個ID俾我

8571 0311 3730

原來係咁有好多魚等緊佢 好阻埞

要唔要切菜板 / 刀架

等我呀

6863 2893 9199
thx ching!

件衫好可愛

集合啦！熊仔森友會

想交換下我無嘅款

佢2個 option, 係揀貴 or 沒有的 ??

要 我基本上乜都冇

要咩材料?

佢地咩關係

最近季節轉加咗啲田鱉？？ 真係好煩 試過田鱉+車呔島

呢隻樣衰得嚟又唔太樣衰
要唔要好呢

搬撚死la，希望fd 有高位

幾得意bo

我有熊，可以加我嗎
6097 5430 5718

任選
要燈同石水盤

佢話朋友喎

岩岩隻倉鼠叫住我 但佢叫我果陣我已經入緊屋

出返黎同佢講野就無左 係咪已經少左次機會

唔好意思 想問下 如果最快取得三星評級

搞掂咗了，可以嚟搵你嗎

點定義一座山？對比圖
上面果部分試緊嘢未諗好

巴打你仲嚟唔嚟整傘
唔嚟我閂番閂

啲蘿蔔燶左 有無人幫幫手 開俾我賣

開咗條路去北面沙灘

跪求幫整銀河地板/月球地板 有冇人有

呢隻啱唔啱使

用時間同肝

滿左
絲打可唔可以add fd

咦點解你右邊河可以封哂嘅

好啊

衝緊番屋企！！十分鐘倒
可代整櫻花/星星系列 thxx

added c字頭 開島可以俾pw或者島名我入
講低想整咩

啱呀想要大熊
你要咩？

開島摸傢俬，想要浴室廚房傢俬

可以送櫻花燈俾你但係可摸以摸下啲熊仔

驚下隻係青蛙/河馬 我就寧願呢隻算

我來啊

added c字頭 如果開島可以俾pw或者島名我入去整
你想要咩

封唔哂晒，仲有一格㗎

搵唔到你個島，唔通我仲未成功加到你

頭先記錯整錯 sorry

8571 0311 3730 有呢幾隻

Ok
你嚟我島

代工金壺要:
一金
一鐵水壺

岩岩加左fc可以入fd場
冇封場唔好搞我d花就ok

見到 吉之島

好regular

同埋有隻啡色大熊

有冇人需要代整啊？
南半球想要櫻花diy

我有既你都有
巴打有冇咩想要 我可以帶比 好想摸

有線色花大熊岩唔岩？

想要左邊隻大熊同右邊中熊

冇朋友一齊玩好想去人哋啲島睇下
利申: 超新手

加左 呢2件有啦, 隨便其他野都ok

added c字頭 開島俾pw或者島名我入
想整d咩

開左島了

我可唔可以摸下 因為我有嗰幾隻你都好似有

今日全日得一張櫻花diy

準備左30張機票搵動物 祝我好運

加咗k字頭想摸

記錯時間早左出左島 等到7點個島都會有狼蛛？

added c字頭 陣間可以俾pw或者島名我直接入去爭取～

我搵下有冇其他野先sosad
15 分鐘後online

有冇人有小丑帽

一陣入黎 唔該哂你

added c字頭 想要特大熊熊s同黑白熊貓摸就得
陣間可以留島名或者pw我可以入

有冇人個島有時裝店???

特登整 好靚靚

你開場

唔會

有大熊熊同熊貓 3795 1034 6127 字頭oo 唔該絲打

依家開番
岩岩閂咗

咁樣的

太多人好難覆

我開島friend only過嚟摸
記住唔好放埋一齊易撈亂

順手帶啲我無

6863 2893 9199 頭先留過但好似未加
有洗面台 果汁機 坐浴桶 蹲式馬桶 烤肉爐！

l 字頭 add 左

我想問下
河上面個D係橋定係路?

add咗k字頭係咪開咗島喇

開了

清埋個袋入

ok

加左 paxxxxxxx

採晒島上面d石得8粒鐵礦石
有冇辦法係聽日之前拎到30粒起商店

請問有冇巴打試過成功將雜交花島變成自製狼蛛島？

終於玩到kk黎開concert

吉之島

加左 上面有code入

好想買動森機

去外島採礦

全部都係路，最後整好晒先起橋

外島啦

加了

第三次帶種子黎

added

謝謝你
想要石盤同棒
有材料

有多左既DIY方程式～

櫻花系列：賞花組合x1

復活節系列：復活節壁紙x1
復活節地毯x1

竹系列：後背架x1
竹棒x1

有無巴絲有興趣同我交換？
想要熊仔/其他得意傢私都可以

有冇巴絲有多張櫻花架DIY卡，可換櫻花樹牆/地毯

ok入緊

其實巴打島名係咩

係咪買2000里數飛去個個 如果係就已經採晒左
仲有冇其他入手方法

想問復活節formula total有幾多個？
點解合極都仲有

明白
斜坡位係可跑上去?

瘋狂去外島

再去

再儲里數再去

四子有提燈未

嗚呀中獎喇我

好靚啊

買左加大背包個個無晒里數
係咪可以疊埋心水等下星期先買大頭菜

得呢啲

咁我開一開島 你地黎
JY7XL 朋友場
8571 0311 3730

我發現冇朋友寄唔到比你 我再入黎比你

好正
原來d熊仔可以著衫

巴打你個島斷左 我陣間再入來

你入我度睇下有冇想要
定我用里數換?

你將個無人島變返做City

儲里數啦

斜坡都要俾錢起㗎，依家要用梯上落
好驚有嘢改唔敢起住

急問
第六隻動物點邀
營地已經起好但去外島見唔到有動物
隻狸好似話聽日就會有動物黎點算
唔想要樣衰衰個d

入緊來 記得準備材料

好呀

不停釣魚/捉蟲去完成里數任務囉唯有,琴日我都係狂做任務買卷去外島1日內儲夠30礦

成個野原廣志咁

想問下有冇得搬島上其他動物嘅屋去第二個位？

可惜冇交通工具起

星座房

我都開始左重建
整條河整到想死有排搬屋

多到第一次見

我嚟拐帶佢

星座飾位

想問下如果去人地個島摸野
係咪唔可以喺裝飾情況下摸到？姐係一定要樹葉咁先得??

去外島

我地就整餐死，佢就齊全套

搬屋要度好諗好晒周圍先搬，我有間搬咗已經後悔

唯有係咁 我努力下 唔該晒巴打們解答

是咪關左島了

垃圾島
除左垃圾 你咩都釣唔到咁濟

掛住你又有摸完買唔到既問題出現

有無得充公佢間屋 上繳中央

拐細送大 順便帶埋猩猩走我又唔介意

有幾隻熊仔想要賞花組合diy

未呀

第5抽 狗仔幾得意 收貨

請不要迷戀哥

DIY
你叫人整都得

呢個cute cute

呢隻係企鵝

是旦互摸 5HFJV

聽聞呢隻amiibo卡炒到過萬yen

夾到一pair 好打耳
一隻首抽 一隻外島

被我強制性著返小小兵既衫

好多竹嘅diy 但我冇竹
想要櫻花多啲

好難搵人有時裝店

5星島，成日掛住摸

巴打fc係？
你係想要邊款diy既？

要搬走個花田 我想死

一定要硬食

佢好鍾意痴住隻哥斯拉練瑜珈

好驚 好似聽日有人嚟露營

嘩呢隻幾可愛

新手 有冇好心人可以賣櫻花系DIY卡比我😭
用鈴錢交換 thanks
6671 0641 6132

唔怪得唔見咗人

我本島冇執過
要執好難搞

唔敢諗呢d問題了

有野啱?

尋晚今朝都出左去
有玩但唔得閒上黎
唔知要重建幾耐
計劃左但有排搬

你開唔開島 想賣蘋果

又話自己係小妹

我岩岩個空位原先係花海搬死我

佢叫呀排隻衫係牛肉圖案

今日抽中左要唔要

刷左幾耐？琴日刷左成個鐘得幾隻

哥斯拉點先有

呢到上面留左都加晒可以入

搬花真係cls，掘完又要搵位擺同鋪平

同問

好想要哂去呀

我番去先, 轉頭寄比你

啱啱拎到app 想劃返啲位
個島太細
本身啲動物分開住得好散 變左無位裝飾個島
想集中返佢地
一日一間搬死

既是妹也是哥

你地個島有冇時裝店???

好味！

要，今晚見

個島係太細

開緊島
留個fc

有但幫你唔到

有無帽嘅QR CODE

金色都係會爆

搵唔到你

我就黎刷滿40隻啦
好似都唔係好耐

等等我入緊來 好快

澳洲eshop 係咪鎖左HK信用卡？ 我上星期仲買左

個島咁都叫細，16x16x20咁多格喎

我聽日實測一個金水壺用幾耐我平時一日用爆兩個鐵

6點喇
夠鐘去KK度點唱

有，但我唔開

散開住就細
因為散開左啲空間唔好用
集中返就Ok

營地硬食抽中呢隻
呢隻垃圾仲要講會講猥褻說話

SW-1690-5776-2407 求加

岩岩入左黎

咁多花

仲要露毛

好想睇下蟹絲個島

我都想入你間喎

大豐收

執完先算
啱啱開始搬好樣衰

想join 夜場

未回家呀
無WiFi

我本身集中晒起廣場，到時應該易整
後期整島先係樂趣

我都係全部剷起曬，有排封島

而家應該好貴

我都係咁上下

9點前想行時裝得唔得

釣左幾耐無咁好心機

果3條友間屋都唔知點撚算

個幾兩個鐘？
我都唔記得左

傳說中既露毛

想問啲生果係日日生定隔日生？

得

係大奶油

呢隻野快啲走啦屌

1690 5776 2407 求join

用左日本區DOWN GAME 駛唔駛轉返香港區先開GAME 同FD玩?

召喚jj

買唔買

已Added你開左島話我知啦

我個島

未加等等下轉，想執執先

搵唔到啊有冇人知邊到有貨

第六隻之後個d全部都要硬食架?

呢隻野好毒
我玩左成日無見佢出過間屋
裝修擺設又勁頹, 床頭個櫃咩料

整島整整吓就返唔到轉頭，分分鐘棄game

痴線咩，要幫鄰居整埋家俬， 木頭幾難斬呀知唔知

你既島？ 我想買

四子真好

我斷咗線，有兩樣野喺我身，可以開返島比我上去還野嗎？

屌究竟座山點用

諗極都諗唔到

我有邊隻字有咁講過

MPM58 彈哂機再入

用你買左online個ac

我果園最後應該會cut
d生果冇咩用

屌你人地唱歌
你做乜撚運動

好似高飛

果陣我玩左兩日想棄GAME
幫3條仆街斬木

OK

開左 MPM58

我覺得你呢個幾好, 又保留到原有河流面貌

又有大户岀現

好想鏟哂啲果樹

點唱一次睇一次credits....

好嘅coming 唔該晒

左中果個屎忽湖定心心湖嚟

我以為金色係唔會爆

唔值錢 斬啦

識整星空牆 想交換星空地板
有興趣請留FC

粘土 礦石 1000蚊 無限loop

你要嚟我實開

想知賣咩最賺錢
還唔到債

齊哂Easter 道具，歡迎任摸，好想睇樱花

HL70K

係咪姐係得第六隻要硬食
第七隻開始有得去返外島揀?

個島滿左

好手足

開定等我

有河圍住d樹

想問下呢個係咩情況

巴打已add

隨身帶個垃圾桶ko晒佢

真有錢留個sw

賣埋野開

有無巴打有時裝店可以開個島 想買時裝呀thx

唔該曬絲打

好搞笑

屌正喎

有冇人有紅白色玫瑰種子賣

唔知巴絲啱唔啱用

你入左未?

sor巴打我遲左但我依家來緊放低d嘢就來

唔洗

利申：有J絲

新求有問題想問， 我整緊狼蛛島跟教學產曬所有野 將d花放曬係灘,但都係有蝴蝶出，求解

蟹貨玩家岀現

真

采花 莖唔理都得

7:00後先有

有冇好陶醉

想問下total有幾多樣？

有冇摘走啲花？就咁留莖就可以
所有草石頭樹根係咪都剷走晒？

整曬啦 擺曬係沙灘啦 仲係有蝴蝶出呀

35好似

你要唔要過嚟一齊聽？
定係你個島都有開緊演唱會

係咪姐係到7點d蝴蝶就自己會消失

都未撚7點

入咗了 巴打係咪要摸野？

係7點之後先會有狼蛛

真心我沉晚8點都成街蝴蝶

連入島時間呀 唔會出

想問下摸完有咩用 DIY唔係摸完都沒用?

我未請到kk黎部機而家屋企人玩緊要一陣先得

有呀 整曬啦

錯，7點後先好去外島

巴打仲嚟唔嚟

easter 道具摸完有得買既咩

下屌仲諗住早少少入去清定野

冇
跟住就會有堆人問點解買唔到

無
都唔知jm9

今日唔得閒再加
下次再一齊玩

開左等你

今日唔會再加 要做野

多咗個櫻花袋diy，想換樹牆/遮/花瓣堆/樹枝diy

屌

以為自己記錯有得買咁無人拎蛋啦

點解非賣品買唔到既
點解
點解
點解

衝緊

拎走無所謂，我大把素材

新手一問大機同lite機可唔可以一齊玩

拎素材得唔得
差好多粒地蛋

屌呀
咩問題黎架
PS4 同PS4 pro可唔可以連機呀咁

唔知之後趕走動物難唔難

正皮

有樹枝可換

你答得好正

有無人試過捉到跳蚤

滿分答案

d動物身上有

終於出第2個櫻花diy 藍色波出 終於唔係黏土

Add咗，icon粉紅色帽，我開島俾你過嚟？

新手 想問下點連wifi

要留幾多錢聽日炒股

啱啱熊仔嗰個巴打幾時開場

得百三萬

發覺次次都係隻狗有

得
不過要一隻手拎大機一隻手拎lite
都有D難度

好慘囉我
想動物留既就問我可唔可以走
想趕走嗰啲 又打又係咁問問題或唔理佢地都賴死唔走

我就本少，200萬

all in 是常識吧

去一去人哋度15分鐘度

得10萬

全日部住啲氣球出

想問下海岸線, 沙灘, 沙灘既斜坡, 沙灘岩石係唔係冇得改地型
定係主線再推進就可以改

呢個島有畫展好癲，要入Twitter等佢放密碼好想試下去望下但一定長爆

屌巴打我眼殘睇錯原來你要diy，如果你唔介意可以嚟我島直接拎成品走
我開咗島

對住部switch大嗌:開wifi

急急如律令

諗緊好唔好allin 2M

開 NSO 會員先連到機

要叫 hey switch 開wifi

佢係咪無啦啦主動叫走

hey siri 無反應既

成品唔洗喇，想要diy多啲，咁洗唔洗我過嚟幫你整個袋？

好似買左太多野
400格差不多滿曬，唔知點算好

搞清楚
連wifi唔洗NSO
九唔搭八左少少

要叫阿蟹先有反應

Same

咦岩岩先見到你覆添⋯衣家過黎

我少少試住100萬先
諗緊d 蘿白放邊

啲diy 好難先有

我一開機, 同佢打招呼, 佢就無啦啦話想走
我都唔知發生咩事

佢整緊島喇，要搵人接替佢個善良位

有無人知邊隻動物叫娃娃，佢買咗我一間屋，好緊張啊個名好似幾cute

你唔好郁 攞網出黎 就會捉到

有朋友可以賣一粒大星星石比我嗎 可用牧羊座星碎換

拎定個網先搖樹就好易

呢個壺有咩特別?

估唔到個個咁貪心

賺咁多錢你打算用黎做乜

未返屋企姐

吓⋯唔係得我自己先可以比佢走唔走嘅咩
因為我都有呢隻企鵝勁得意唔想比佢走
咁巴打留唔留得住佢？

之後收息享受人生啦

應該係我wifi食咗屎
食埋飯再玩

息有Max

d amiibo卡嘟完會送diy卡都幾好
雖然佢會即刻叫你整個俾佢

加左你啦

當我咩？ 賣完蘋果即斷

係隻熊仔黎 叫bluebear
都幾得意 我尋日都請咗佢

差一粒大星星石 整唔倒

5232 1147 2825

留到呀
佢真係超得意, 又勤力, 見親佢都係幫我淋緊花

三文治絲如果排到我同我講聲
開返個島

想問下d 圖scan左個qr code 返我我設計都唔見張圖既

個息1個月次之餘又少

我都有今日

係超級cute

拎到金水壺可以代整
自備材料: 金礦*1 澆花水壺*1

櫻花棒、包包、花堆、鍾、盆栽、石水盆、木牆、木地版都可以幫手整

想要櫻花手信; 最好有電視機 熊仔 廚櫃野 樂器類摸下另外想搵人代整新月椅同月球燈

有興趣留fd code, 一陣比pw開朋友島

要禁+

我鐘意呢個

想問吓第六位村民係唔係冇得揀㗎？
來左隻好樣衰嘅羊唔想要😭

我呢隻前日都突然話想走
成功留到

肯定係你偷咗佢啲野

我依家可以再入放低d嘢就可以來

唔該哂

咁都係唔好allin

condom

想買 夠唔夠錢幫我買住先

有冇人有耶穌衫, 跪求

勁撚可愛..唔係伏黎

welcome to 猩友會

起條橋都廿萬啦

屌唔撚記得左棵錢樹種左係邊撚到

諗住佛系種花
開心先淋
唔開心由佢自生自滅

即刻走左

2 millions 你想起幾多條橋

下次試下 唔該絲打

又問
每個po都俾你地勾起啲傷心事

想問下個袋要幾多瓣

想問下睇Q&A係唔係好難？

羊好可愛喎

依家多數拎丫叉搖樹

有冇高價收大菜頭

我都有試過，之前起商店就起咗係嗰個位，之後棵樹就無撚咗

好的 島已開

傻咗咩有一百萬我都留嚟炒蘿蔔啦

想問哩數商品部機,
如果唔摸任何野, 佢唔會有新商品??
我連續幾日都係一樣既商品

咁就好佢係咁多動物中數一數二可愛嗰隻嚟
我都係 成日見佢幫我淋花 又會講啲好搞笑嘅嘢
有次佢同我講
「如果我要起個稱呼，我應該是XX島的貪吃鬼吧」
仲要臉紅 勁抵死

苦主

你留code 丫，我add你同你換

起條青馬大橋

咩櫻花diy都齊 想要咩我都可以帶過來想代整兩個金水壺啊 5496 2935 5298

6塊

我都有呢隻！

咁我晏d去你島搵你啦

準備左個10x20長方形擺大頭菜

得183

笑死

我d動物會幫我淋

好Q

準備掉撚哂落地下室

佢地扮
次次見到我就淋一朵

呢個係咪河馬犀牛 二選一情境題

但係我formula宜家已經有37條
定係唔計衫個d

喂，做咩係咁發放笑彈

頭先留左code黎買和服同鞋嘅都入得了

地下室有幾多格?
未擴到

我有呢隻 佢好可愛㗎

猩巴同河馬巴
你啲村民走失左

我個島有呢隻野
唔好笑佢啦

發明星夢河馬

幾得意吖

但係阿保今日送咗個夢寐以求嘅貝殼噴泉diy俾我仲趕唔趕佢走好

喂..加入我個POOL? 河馬島. 我有佢阿

唔要呀！

無數

佢成日會係度練舞

應該同2樓1樣

應該37

笑到肚都痛

搵下一隻先

我連2樓都無
即係幾多格

你睇下今晚完許願，聽日有冇大星星石
我都冇，幫你唔到

我今日都遇到佢

有無人可以幫整牡羊座木馬同月亮嘅嘢

頂你 你講野真係好笑

個number係咩

呢隻幾nice

在最新一代的《動物森友會》中，狸克已經是NOOK 房地產、NOOK 無人島開發公司的大老闆，但在任天堂DS《歡迎來到 動物森友會》中，可以瞭解到狸克的過去。 年輕時的狸克為了能夠闖出名堂而離開村莊前往都市，但卻遇到了銀行不允許融資的窘境，更遭到惡友騙錢並經歷了無數事業失敗之後，最終身心俱疲、身無分文地回到家鄉營著一間小雜貨店，讓玩家在他的雜貨店打工還債。曾經鼓勵狸克的青梅竹馬“麻兒”(裁縫店的姐姐)也說出重話「反正你的夢想也抵擋不了金錢的誘惑」，並對狸克變得冷淡而疏遠。不過狸克並沒有完全放棄夢想，他反而很感謝當時麻兒給予的禮物和鼓勵的話語。

加好友 ~ 代整櫻花傢俬
請自備料
拎d 傢俬俾我摸摸就得
有商店 有賣衫

sw 1364 2319 7608

佢有咩可以俾我偷

我禁錯制, 送左張 diy 枱俾佢

我有..3河馬

在遊戲初期的時候麻兒會無視玩家，或是僅能擁有簡單的對話，但隨著玩家的進度會逐漸讓麻兒打開心房。 她會告訴玩家他的父母在絹兒年幼時就因為車禍身亡，所以她必須獨自扶養妹妹長大。 麻兒製作的第一個東西是送給絹兒的一對手套。

是

...好癲
今日camp黎左隻野
但係佢淨係同我估啤牌